Youtube 成日自動轉做殘體字

有冇人都係咁
每次較返中文- 繁體 第二日又自己轉返殘體
好撚煩 見到殘體字就燥

同意，以前成日都係咁，不過最近無發生

死支那仔

用開英文
唔慣view數唔用k m

你諗下平時自己上開咩網，死大陸仔。

我用無痕login佢就會自動轉簡體/台灣

下 我好少上大陸網
電腦都新買的

我反而之前冇事
最近先係咁

睇下你個Google Ac或者部腦啦 支那仔

google map 都成日彈啲殘體出黎diu
本身settings係用英文

好似好多程式都會咁
Google明明都係繁體中文（香港）
但係有時都會show殘體

你邊度買的? 咩牌子? 用大陸野就死開D。

係google自己出事呀
不嬲個語言都係繁體中文（香港）
Show殘體好明顯係google問題啦
關上網咩事

Pornhub都係，點搞

Mac機

咁就唔係屈你，因為係 mac, chrome 收集數據，推斷你係用開什麼語言。
死開，我用 windows 的。

關撚事 用chrome, google default 係會去土共
唔係第一日嘅事
唔識就收皮啦

你就支那仔屌你老母 仆街死啦支那弱智

應該真係個GOOGLE AC 問題，
但我冇較過，佢自己轉左

好唔慣佢唔知幾時開始自動譯咗d中文片名做英文
我明明較左我識睇中文呀屌

Google translate 直頭冇得del走簡體

firefox 都係，search result出芝麻嘢

冇試過喎

same

用英文啦，唔知有中文版存在過